連登係咪變咗？

手足比人拉，第一個冇左4年，冇辦法
黑警亂打人，監警會廢嘅，冇辦法
林病條八婆，賴死唔落台,你又冇辦法
雙普選，到發夢你先會見到

五太訴求，仲有4樣嘢未達到呀
國歌法殺到埋身啦

一直都係咁 無變到係你中左圈套

兵無糧草不行，首先要令612有多D錢，令手足無後顧之憂！

連登都未光復到

各台，各懷鬼胎四分五裂

咁咪唯有係連登放負囉